保方低調回歸祖記：不要主力門將不要隊長臂章

祖雲達斯新簽下的保方在回到他的老東家後，表示對隊長臂章和祖記一號門將位置都不感興趣。

保方在2018年夏天離開了祖記後加盟了巴黎聖日耳門。

然而，他在法國的時間並沒有完全按計劃進行，因為他在巴黎聖日耳門歐冠盃輸給曼聯的比賽中犯了一個錯誤而受到批評，直到今年6月他才確認不會延長在王子公園的逗留時間。

現在，41歲的他將與施捷斯尼競爭意甲冠軍的門將位置，但不指望能獲得以前的特權。

保方在週四接受記者採訪時說：「施捷斯尼想把主力門將位置給我，基亞連尼也想把隊長臂章給我。」

「但我不是那種會從別人身上拿走任何東西的人。我想過穿上77號波衫。」

保方補充說，他很高興有機會回到拖連奴，在那裡他獲得了多年來世界上最好的門將之一的聲譽。

他在社交媒體上發佈的一段視頻中對祖記球迷說：「我很高興回到家，有機會再次擁抱你們。」

「這是我一生中最快樂的日子之一。現在我確信，生活是不可思議的，夢想是值得的。」

「我回來是因為你不能拒絕一位女士的邀請。我回來是因為這是我的家。」

這位前意大利國腳在2001年從帕爾馬加盟祖記，在接下來的17年里，他參加了超過650場比賽，成為球會的標誌性人物。

他為祖雲達斯贏得了9個意甲冠軍，並且在2006年老婦人因電話門醜聞而降班後，也一直和球隊在一起，並在第二年獲得了重返意甲的機會。

保方也因為2006年在意大利的勝利而獲得了世界盃冠軍的獎牌，但儘管他在斑馬軍團的決賽中出場三次，卻從未在歐冠盃中嚐到成功的滋味。

現在，當他第一次在祖記與C.朗拿度搭檔時，這位老將可能還有一次機會獲得冠軍。

想痴阿朗冠軍

球壇廢老

低調

講到明白逗人工

下季all in祖記歐聯冠軍 實會做返次畀佢

下年喊多次

想踢多8場意甲 破記錄

咁快又返黎

想拎歐冠 退休

迫走佩林

佢連ccc 都爭唔贏就算把啦

屌其實佢兩三年前係祖記退落黎，再搞場榮休足球賽咪好好睇睇啦...現在

好明顯 見到有c朗
狗衝番來R 歐聯

好撚肉酸

當年跟埋蛆降班夠有情有義啦
擺明俾佢返去養老都要屌

保方動情告白:重返祖記 因為聽到家在呼喚我

2019年07月05日08:40

保方

保方正式回歸祖雲達斯，這位傳奇門將在個人社交媒體上發文表達了自己回家的感受。

「我決定回歸祖記。當家的呼喚傳來，唯一答案就是「我在！」這是我漫長旅途中一次全新的舞台，我將回到那個我自豪稱之為「家」的地方。我正用從未改變的精神意志、無盡的熱愛以及堅定的信念去完成這項使命。

這是一次全新的開始，或許與過去有些不同，但我始終都懷揣同樣的熱情與欣喜。

重返拖連奴，因為我知道我能扮演好自己的角色；重返拖連奴，因為我無法拒絕一位婦人的邀請；重返拖連奴，因為這裡就是我的家。」

回家了

爭普巴

而且佢擺明放後備 只係諗住痴
都比人吊

愛回家之保方速遞

又唔見國際賽做俾美欺?

美洲杯年年搞幫到盡架喇, 擺明隊友問題

點解唔返柏爾馬

又唔見英超做俾謝拉特?

謝拉特做左比佢，佢自己唔要冇計

一般料

working holiday

做左比佢，佢自己唔要冇計

咁上年做咩要走

其實d人笑多過屌

出去攪完事番番黎

77號唔通想打到77歲

合約講明出8場

踢六百幾場
一球都入唔到

保方補充說，他很高興有機會回到拖連奴，在那裡他獲得了多年來世界上最好的門將之一的聲譽。

翻譯條友自我了斷啦

佢好多年前著過77同88啦

佢無啦啦去左psg搞到做唔到one club man
上年係歐聯出完醜又返返去獻世
真心退落黎算啦，一代legend臨老搞到肉鳩酸咁

佢幾時one club過
帕爾馬25仔

不嬲唔係one club man

條廢老為左破馬甸尼意甲出場紀錄幾無恥都做得出

點知下年鈀攞歐聯

turin意大利文係torino

下年燈死牙朗

英雄集結之痴個歐冠

都靈市

Thanks Captain Obvious

Turin(城市)香港無用開意大利文嚟做譯名
屌緊佢個翻譯要本身識先無歧義呀

佩連點算

佢係咪同全世界講淨係想痴個冠返嚟如果佢係想留蛆退役上年點解要走？明顯係佢覺得psg 大機會過蛆贏歐聯，老實講佢可唔可以唔好再消費自己僅餘嘅名氣，我係蛆嘅話放佢呢種老前輩落後備都怕比人話唔尊重佢